本人都曾經同心穎有接觸，點解無人訪問我！？

如題

有無記者想攞料

個靈魂仲喺唔喺到..?

在！

有無壞咗？

(破產）

覺唔覺得自己好陌生？

唔覺，我思故我在

唔會訪問破產人士，費事你冇面

...